[突發］有生日icon用啦！

呢個真係好正
Cake in the box

4歲了

幾時有動態whatapp stickers

咁就4年

資深會員社巴

未係最資深
不敢托大

2位數

邊個生日？

真係有happy birthday to me

屌

好勁

#

Jizz in my pants

咩戲黎

又俾本行捉到你

又十面埋伏蝶蝶
死變態佬

生日快樂

我今日生日

咩戲？

屌爆蛋糕

同連登同一日生日

同連登同一日生日真好

JENG
以後一個人過生日都有連豬陪我

battleship

雞蛋六隻
糖呢就兩茶匙
仲有啲橙皮添

中銀塔炸得好

今次有冇隱藏版先

連仔啲icon真係好cute

冇蛋糕你食

又續一年

#husky#hb #husky2#hb

咩事

wow

好正

咁就過咗4年

好似Apple介紹網啲scroll motion咁

原來連登同我同一日生日

連登

唔知有無組合既大堆頭隱藏圖

我都唔知-.-

原來係何鴻燊冥壽

一隻腦魔都冇

下世

做咩要chok 爛個蛋糕

咁你投定胎都得啦

想要wtsapp sticker

正

多謝連仔及adm 各位。無諗過香港會死得咁快

想點

pipi美

Jap Jap Jap
Jap Jap Jap
Jap Jap Jap
Jap Jap Jap
Jap Jap Jap

屌呢個好正

so cute

亞視永恆

重用垃圾wtsapp

Telegram 啦，屌